樂富今日冇事都咁多狗，唔通老解軍營有咩唔見得光既野？

同問 連巴士都改道